潘太！你個女雞嚟㗎咋，喺古代神早捉去浸豬籠啦

老喜認同

中衲師

老衲有高上妙大智慧

珍！

又唔好咁講野，比啲同理心啦，人地死左個女，得一個女養左廿年。

死左咪再生過囉屌你老母，以為自己講野好有大道理?

拉闊啲睇條女唔俾帽人，佳仔就唔會嬲，唔嬲就唔會殺人，佳仔都係俾一夫一妻制社會教條主義影響，佢都係受害者。

其實呢d post 真係無咩意義，人地只會覺得你連登仔無人性。

駁唔到嘴
晨早*

派帽俾佳仔

佢老母會唔會收左經呢？
收左經點生過？

仲要頂帽笠到落地

錢都無收
唔算雞

認同

駁吾刀

未收右經咪生到囉
字都唔撚識寫

佢老母會唔會未收經？
未收咪得